我宣布沙田人係全港最高質！！

之後又有一堆神蹟 物資憑空出現 係天到跌落黎

呢單不得之了。

依個真係好好笑

感激不盡

願聞其詳

講真沙田係少廢老多老人家

好感動
保鮮紙成卷 遮又幾把幾把跌落嚟

D遮突然係樓同樓之間跌落黎比我地擋雨 你知今日幾大雨

頭先睇rthk 直播都好多呀嬸呀叔屌柒d 差佬

我估都合理

當年和理非 劉慧卿 都雄霸左好多年
居民最多係係和理非 唔會係藍

而家d防暴遮眼遮樣無number 無論黑警點樣濫權 大家都無方法追究
既然唔可以從正常途徑追究佢地 咁就唯有令佢地每一個都成為過街老鼠 要佢地嘅家人同朋友都以佢地為恥
黑警無一個係無辜嘅
歡迎各位報料 外國勢力幫大家扔上黎公審班仆街冚家鏟

有冇人見到紅色個把
垂直好平和咁慢慢向下降
同一般遮完全唔同
成個Mary Poppins咁

呢個真係好神奇
醒左之後個清況仲歷歷在目

今日有好多上左年紀既人出黎
多謝你地

沙田友加油

好多中年人幫手買物資，當然後生都多

上！

正，證明我地今日所做的係值得既

我無野講

我要飲食

其實沙田係支那自由行最首當其衝既地方
新城市個班離地撚就唔理啦
住付近公屋個d人一定好撚憎自由行阻撚住曬又搞到沙田咩都貴

我係沙田人呀屌😭😭😭😭😭

同612嗰陣一樣
天上面好多遮散落黎

沙田人有冇拎衫落去帶手足走
好似封緊商場

正常呀 沙田係最互動 Friendly 既社區
其他好多區都自成一角

沙田大如果做左犬 都可能克制啲 （ as暫時未見郁手）

沙田獨立啦屌
區議會差一席非親共派就可以過半

沙田勁好會通水 又會屌到啲警啪啪聲大快人心

睇住個呀婆係五金鋪想爭住俾錢啲後生

下面啲人舉物資手勢
啲物資就喺天跌落嚟
仲見到上帝我地

遮同保鮮紙勁過金莎

推

我一開波喺第一城沿海行過去聽到有堆廢老話班後生仔搞搞陣

不過好多阿公阿婆企商場上便唔係剩係食花生就真嘅好多幫手打氣擲物資

最初有衝突嘅時候我叫身邊啲伯伯婆婆離開先 , 個婆婆問我點解 話: 我想支持你哋喎。
我同佢講話因為前面有危險，警察出咗胡椒噴霧。
佢就瘋狂屌警察。
同埋屌啲警察痴線，喺四點幾鐘就出胡椒噴霧。
個婆婆仲係鄉音婆婆，好高質

神蹟

我係沙田人呀屌

想睇圖

呢班人終於醒覺

又係呢d暗地裏地區分化 各有各做 跟本唔值得比較

我愛沙田

搞到沙田爛熔熔，你班契弟。番屋企，死仔包。

頭先經過新城市食飯，D叔叔靚太真係狂𨳒爆D克警。仲話一向唔投票比民建聯

流曬血果個咩事!!!!!!!

好多野從天而降

發夢見到好多公公婆婆有份掉啲遮落黎
仲有啲有份行幫手叫要乜野物資
聽到起曬雞皮

因為沙田係港英建設 當然要打柒港共

唔係話太古城啲人最高質咩？

發夢見到 放保鮮紙 同雨傘

新東人喺立法會投票簡直係人類之光
新西朋友今次要加油

我係沙田人呀

沙田民主派票倉👍

行過旁邊扮吹水同佢地宣傳多d

收爹啦

見到好多中年同老人家有企出黎

感謝沙田友

黑警上沙田中心平台比人屌走，封沙田站又比人屌到開返個站 仲要好多唔係示威者黎

我係沙田人呀hi

屌 我廢老老豆老母係沙田買左層樓 年尾入伙

對唔住 佢地係老鼠屎

其實上水都好多
果日喺天橋做地方工作
十個有八個都反共到仆街 一齊屌政府

望下你個P牌垃圾

發夢有個叔叔推住輪椅送媽媽回家，佢話送要媽媽上樓，可以幫手買物資，黎問物資站要咩物資

駁唔到

屌人踩人架

佢地快啲死咪有屋住囉

多謝沙田人

一路行都好多老一輩屌政府屌警犬

住邊

我係呢到P, 但住係沙田三十幾年。你係沙田真係p牌垃圾。

有好榜樣就要講出黎俾人學野

住係廢老區嘅我好羨慕沙田人

帝堡城果邊新居屋 到時會課金比佢地睇now+icable

我係外國讀書都係偷偷地返香港發夢

目測得你老母個西爛左
sorry伯母 誤屌失自由閪

香港衰係你呢一代廢人手上
係你班仆街欠左D後生嫁

唔好意思 手痕㩒錯負皮

係呀我都見到啊屌

沙田新城市比班大陸人搞左咁多年
班居民都忍撚夠啦

冇可能 否則點會選到容姨入閘

拍門叫街坊落街幫手睇下

你亞爸亞媽生了你真廢

好波

一向都係

多謝沙田友

仲有呀
中大係沙田架嘛

睇住沙田啲老人家，再望住我條邨（黃大仙）啲廢老...
喊出嚟

p牌仔吔屎啦

天降甘霖不得了 感謝上帝

好心你咪撚丟沙田人既架啦，摺撚埋佢啦死廢老

Proud to be 沙田人

Push

繼金鐘之後，沙田人係最勇武。

請勿打飛機

中產最撚惡 死未

你講野啲語氣好老土好嘔心夠鐘瞓覺啦你死廢中 夜瞓對你心臟唔好

粗口爛舌，你點會係沙田人。替你們父母難過。

北區加油遍地開花

繼「分紅海」，又有「天降嗎哪」

發夢見到個怕怕唔肯走要吊班9

九東一向廢，廢老太多

金鐘冇乜民居，都係區外人去政總

沙田今日真係主場咁

光復行動令其他無留意既街坊開始醒覺

沙田好波

沙田

影相會比人問候老母 我自問幾孝順

頭先一行入瀝源公園已經畀一堆廢老圍

你老母臭閪就爛熔熔🥳🤗

我企左係近河畔花園個角位 嗌得最大聲係班中佬

你們的家庭一定不愉快，神祝福你們。

見到有個似食花生既阿叔大大聲喝個廢老影乜撚野相

沙田友

我都係 近7點嗰陣 我企咗喺沙角嗰邊
兩邊都有人叫 但最大聲係中佬師奶
班中佬真係逐個狗屌老母
沙田最少廢中廢老
有個廢老係沙角呢邊屌示威者
有班街坊即刻幫拖成10個一齊圍屌佢 屌到佢收晒皮
新東完全係黃絲主場

真

咁你幾時死？唔撚好爭屋住

沙田人真係覺得好自豪
今日好多謝咁多位唔係住沙田嘅都過嚟幫手
係巴士總站出面聽到有個呀嬸話有外國勢力支持 有個伯伯即刻大大屌佢話呢度啲物質係後生仔自己買幾個人拍晒手
我係沙田人呀屌

新城市克警開始落番巴士總站
應該清完場
但附近商場天橋仲係好多狗

仲會跌m記落黎

不能同意得更多!

強推搵仔post
黑警全家梗有一個係你附近呀

沙田人好文明

屌你老母好撚感動
今日真係齊上齊落
有手足俾人拉咗其他手足湧埋去勇武救人

p牌仔死開啦 你咁撚老成十歲人同人玩連登扮後生做乜鳩

師兄 大是大非面前都唔識分，然後自己出言不遜都敢話人哋粗口爛舌唔係沙田人， 你想人哋點尊重你。

仲有 共產黨搞到成個香港烏煙瘴氣腐敗不堪，你唔理，反而走去指罵糾正呢件事的人，建議你認真反省自己做緊咩

歡迎你迷途知返 覺悟前非

我以我生於沙田，長於沙田為榮！

連帝都酒店員工都落埋嚟指路教人走
堅感動

好多奇蹟

瀝源禾輋仲有好多廢老
發夢有手足路過買物資俾廢老鬧
不過天橋都有老人家同樓下公園班廢老對罵

我啱啱返到天水圍樓下睇到live覺得好撚嬲
隔離個死廢中係到話：啱㗎啦追住班暴徒黎打
Dllm 我啤撚住佢佢又唔撚敢出聲
垃圾死廢中

發夢見到今日大把人係沙田廣場dum野落嚟
啲人影相嘅時候又會成堆人叫佢地唔好影
好多人見物資唔夠即刻跑去第一城 沙乙博買
仲有大把人圍住吉野家整吉野牆 有個呀叔直頭宣言話終身唔食吉野家 成班人拍晒手

沙田真係一個好撚高質嘅地方

中大隔離 人都高質啲

變天

新東

推 我愛沙田

我係沙田人我自豪
發夢個陣見到啲叔叔嬸嬸伯伯婆婆一齊屌啲黑警 好齊心
有個叔叔仲要勁好中氣勁大聲屌鳩黑警 生仔冇屎忽 生女去做雞

請快啲教班伯伯上連登成人台，
然後比時事台條link佢地

沙田新市鎮80年代開始大量入伙，到今日好多都係3、40歲讀過書，97年前英國佬統治過嘅正宗香港人。

呢個堅，RTHK有睇到，班大媽狂屌經過班狗

沙田係偏泛民嫁

沙田人 我愛你地

我愛沙田友😭

發夢上左好運天橋睇情況
有個伯伯話:年青人小心呀

I love Shatin！

新界東

沙田友一向高質，區議員差一席就泛民過半數

其它區冇97前英國佬統治嘅香港人？

沙田人 加油 新界東

me me pround of myself too!Also you guys!
我媽媽知要物資突登翻屋企樓下五金舖買

睇地區
住緊新田圍，好撚多廢佬

紙皮盾牌冇得頂！沙田友勁

屌黑警勁過後生

大圍今日好多中老年人出黎派傳單，貼街招
好感動

你諗下前線一話要物資，瀝源邨樓上拋咗幾多物資落嚟

我係沙田人我自豪

人如其名，你真係狗黎

沙田區議會今年都要加油

你老母都晚晚收錢比人屌到個閪爛熔熔啦

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

相：926平民在政總現場

班狗睇黎唔係好熟路，行好運條路一定比人掉到pk, 仲要度牆ok 高未必影到樣，沙田中心平台私人地方又唔上得去捉人；入新城市仲癲，勁多市民會沖淡左示威者

當年天琦新東有6萬票
沙田柚好波

發夢見到有路人呀嬸因為啲狗封路返唔到屋企 然後不斷屌9啲狗再一路叫啲後生要小心 注意安全
好窩心

唔好分區啦 一分有難 八方支援
高質嘅係香港人

呢啲老友記真係寶黎

係啊爸啊媽 字都未識寫 唔好出黎柒啦

新東人高質

粗口是粵語文化既精粹黎
完全咁完美表達左身為一個人嘅情緒
屌你老母 返屋企收皮啦 撚樣 唔好係到鳩鳩下啦

痴線，而家連天國勢力都有

7.14呢役真係香討同BK嘅代表作

都有其他區巴絲幫手

發夢見到 好多沙田居民都有幫手

我愛沙田！！

見到沙田居民好感動，睇返我住九龍灣真係收皮

屌黑警

沙田以至大埔一向高質，當年天琦新東6萬幾票

我係沙田人！！！我愛沙田！！！

遲啲去到大埔同將軍澳會仲勁，最多本土票源

建議大家下次做下功課 上定Google Map睇下實景圖同背下地圖先 撞到有兄弟對住個瀝源邨問瀝源响邊 (當時有人嗌瀝源有防暴)

沙田市中心就係，外圍就全部都係d廢老公屋區

如果係
就要研究係背後成因啦

連仔整p牌真係偉大發明黎

正想講，禾輋夜晚經常有成堆藍屍廢佬吹水，好彩今日佢地唔夠膽過黎搞搞震

利申住禾輋，區議員次次都比民建聯贏

hi 俾錯負皮

伯伯係cdrom你仲加密

偷偷地返黎 幫唔到佢地裝新聞app同鏟cctvb
Sorry

我係沙田土生土長
屌你老母

番屋企打j啦你 多得你地班死垃圾搞到我地p仔素質降哂 我地呢d叫革命啊

我以為係聖經先會有既畫面 好想有片睇

4點幾第一次爆發衝突，事源癲狗無啦啦出椒，大家本身已經到終點，緊急落斜去支援，但乜物資都無，唯有大叫各項物資
當叫到保鮮紙時候，突然從瀝源邨從天而降大量保鮮紙，堪稱神跡

發夢見到個天仲會落漢堡包雨
幾袋幾袋係天橋落落地

搵人開ac伯伯！！

見到好多街坊一齊嗌一齊打氣 好感動
可惜我屋企兩老都喺深藍 已放棄治療

係呀係呀 班狗真係搞到又污糟又盛

唔好唔記得新果東16年補選同立會選舉，上水大埔沙田呀，新界東人唔簡單！

大西北、上水、大埔、沙田

沙田人不嬲高質

同感，晚晚去發夢都要整定不在場證據比兩老，就黎瞞唔住啦

沙田友，好波

我忍唔住爆發咗
但喺兩老繼續活喺自己世界 覺得我被洗腦

沙田友is smart, be like 沙田友

今晚唔請佢地落街食飯
好人好姐， 黑警點會屌佢地

屌你老母臭閪
我係沙田人 全部沙田友粗口流利程度之高你啲廢老當然唔夠黎， 鬥快死係你唯一贏到我地既野

你全家死曬一定更不愉快 ，林鄭祝福你。

從來唔知道沙田人咁高質好感動too

有無多謝沙田友行動

好羨慕可以攤牌，我連自己既立場都唔敢比佢地知家變真係我最唔想發生既事

要吉樽有吉樽, 要遮有遮,好感動

做咗廿幾年沙田人
今日真係好撚自豪

好多食完飯既人 唔理咩年齡 係上面扔野落去 好感動 佢地仲要冇口罩

好自豪

諗住瀝源係廢老邨 原來係同路人

日日比支那人碌腳 搭火車又無位坐又臭又污糟 又起咁多新公屋比佢地 梗係反共

連阿叔都咁識嘢

以前唔出聲係懶 一到附近成班發哂癲

好撚多街坊幫手

唔好影衰神啦好嘛

x2

廢老區+3😩依家屯門，以前元朗。啲廢老最中意就盆菜宴，食蛇羹，祈福一天遊。跟著班建制就咩都做唔到。

沙田好野

嗚 我係沙田人
今曰大家都高質！！